今次泛民大勝，唔好再擺大佬文化對細組織區議員指手劃腳

之前好多人討厭泛民大黨，主要原因係擺大佬文化大石壓死蟹。如今好多大黨以外的地區組織的年輕人當選為區議員，就唔好忽略佢地的看法，大黨元老放手比年輕區議員發揮唔好指手劃腳

今次好難得的團結，稍有少少分裂，對家就有機可乘，想收復返都要好長時間。同埋下年立法會換屆，泛民大黨唔好玩撚哂，做好協調比新人及大黨以外的同路人參選的機會

泛民勿柒 幫幫手

見到今年多左好多年輕人當選 感動

唔聽後生意見變到建制一樣

push

泛民話你知 你唔聽意見一樣要裝修
你好我好 大家好！

我地唔係投比泛民，係投比場動架！

泛民唔好以為自己贏左，邊個去選都會贏！

唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

都係果句捧得你哋上去
就拉得返你哋落嚟

我都pish一下

年輕人就係不甘階級化
先果敢挑戰中共
希望泛民好自為知
用同等態度帶上素人議員

其實泛民大黨攞既位重少過其他素人地區組織

泛民入面都有分老野同後生
例如許智峰唔錯 但有班老野仲係好離地